警察無愧對毅進呢個學歷

唔講啦 去片

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警